{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111207",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 리브레(Libre)"
    },
    "text": "ホテルリブレ(Libre)は計30室の客室を保有しています。当ホテルは正往駅、4号線が近くに位置しているのでアクセスが便利です。韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。セスコで清潔管理をしており、客室は全部禁煙室です。それぞれの客室には31スマート急速充電器とサムスンUHDスマートテレビが提供されます。VIP、プライベートテラス、プレステージ客室はネットフリックスの視聴が無料で、シモンズベッドと最高級のオーガニック寝具が提供されます。それぞれの客室には最高級サターンバス浴槽とアメリカンスタンダードウォッシュレットが設置されており、LGシステム冷暖房機および空気清浄機もあります。プライベートテラスには屋外の大型スパと屋外ソファがあり、スターバックスコーヒー、ドーナツ、ミニポンドも無料で提供されます。ロビーには電子レンジがあり、イベントホールは現在ご用意しております。駐車施設も完備されていますが、12月以降は屋外スパが利用できないため、プライベートテラスの開放はありません。ホテルの利用約款により未成年者は利用が制限され、チェックイン時に身分証明書を確認することができます。また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙摘発時に追加料金が発生したり、退室が決定されることがあります。追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペットは同伴できません。一部屋あたり1台以上の駐車は制限され、週末は先行駐車ができません。破損や毀損された客室及び備品に対しては損害賠償請求となることがあり、パーティー用品を壁に取り付けることは絶対に禁止されています。連泊の予約は不可能であり、連泊をご利用の際に大実費が発生します。貴重品はフロントに保管していただく必要があり、保管されていない場合は責任を負いません。午前1時まで未チェックの状態でご連絡いただけない場合、ノーショー処理となる場合がございます。訪問者のレビューによると、ホテルリブレ(Libre)は正往地域で最高の施設と清潔度を誇り、駐車が便利で親切な社長と職員のサービスも非常に満足していると知られています。ただし、リモコンの作動が少し不便な点を除いては、清潔で快適な宿泊を希望する方がおすすめしている宿です。立地が便利で価格もリーズナブルなコスパを誇るホテルですが、施設管理と清潔さには問題があります。特にトイレや客室内でカビや清潔度に関する問題が発生しています。また、従業員のサービスも一貫性がなく、一部の従業員は不親切な態度を示しています。総合的に見ると、ホテルリブレは宿泊施設としておすすめしにくい点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリブレは何階建てですか？",
            "answer": "当ホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレ近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレ近くにはどのような交通手段がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレではどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "ホテルリブレではどのような言語でご案内していますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "ホテルリブレの客室は禁煙室ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレの客室にはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレのVIP、プライベートテラス、プレステージ客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルリブレのVIP、プライベートテラス、プレステージ客室では何が提供されますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレのプライベートテラスには何がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレのプライベートテラスには何がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレのロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレのロビーには何がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "ホテルリブレの駐車施設は利用できますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの利用約款について教えてください。",
            "answer": "ホテルリブレの利用約款について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレは未成年者の利用を制限していますか？",
            "answer": "ホテルリブレは未成年者の利用を制限していますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレでは客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテルリブレでは客室内での喫煙はできますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルリブレではペットの同伴は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの駐車制限について教えてください。",
            "answer": "ホテルリブレの駐車制限について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレではパーティー用品を壁に取り付けることはできますか？",
            "answer": "ホテルリブレではパーティー用品を壁に取り付けることはできますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレでは連泊の予約は可能ですか？",
            "answer": "ホテルリブレでは連泊の予約は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレでは貴重品の保管は可能ですか？",
            "answer": "ホテルリブレでは貴重品の保管は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルリブレのチェックイン時に必要なものはありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレはどのような評判がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレはどのような評判がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルリブレはどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレはどのような施設管理と清潔さがありますか？",
            "answer": "ホテルリブレはどのような施設管理と清潔さがありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレの従業員のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルリブレの従業員のサービスはどのようなものですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルリブレはおすすめですか？",
            "answer": "ホテルリブレはおすすめですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 793,
        "QA": 790
    }
}